1951派彩區

4注共中約40000股，正

睇升幾多？

30-50%

樓主抽咁大才中咁多,暗盤走唔走些。

留名跟進

研究左之後冇抽

Why

我見到佢好大舊trademark之類ge無形資產，唔多開胃

btw,招股時我開post問，就冇人講，到左派彩先出黎

Ｂ組超額多過Ａ組3倍，同3692一樣，升幅應不少

暗盤睇下上唔上到車

藥股唔會睇NAV 啩

但佢會夠膽下年write off

咁靜嘅 暗盤想入多手

你想靜靜賺錢定熱鬧蝕錢？

隻野咁大抄到咁高？

咁唔得15%都要走啦，炒上定落不是我們話

睇下會唔會暗盤12蚊

困難，貨多

唔知暗盤點呢

準備開閘喇 會一馬當先定臨門脫腳

9.9

垃圾頂到AO 俾我放pls
之前高J 方達輸左我1000蚊

我到而家都睇唔明點解D人識 只抽 3692 翰森製藥
避開02181 邁博藥業 ??
兩隻招股反應都好差

錦欣仆直